呢一身緊身膠衣令我肅然起敬......

又on膠衣...

無極限

U=on膠

=我對佢既愛

都唔知做乜

膠你屎忽..

U=Bot

me=U...

呢條女我真係想嘔

U≠Me

me=love...

彩宜家樣衰程度同阿閪差唔多

差得遠了

u=enemy

打拾你...

你不夠我打

我幫佢打理

有冇Mina

依度唔貼其他人...

屌膠彩瑛

米吊拉

好醜